楊潤雄：個人得失不重要 從官只考慮香港長遠利益

教育局長楊潤雄在本台節目，回應美國政府制裁11名中港官員，認為行動不合理，亦批評美國將涉事官員的個人資料公開，作為世界上主張自由及人權的大國，應該要反省。

被問到會否擔心被制裁，楊潤雄表示個人得失不重要，只會審視政策對香港的長遠利益，強調教育的重點是社會未來的主人翁，學生要明白香港是國家的一部分，維護國家安全是每個人的責任，要有主動維護國家安全的意識。

楊潤雄批評，美國指控香港警方去年處理社會動亂時，使用過量武力，是極不合理，指警方維護社會秩序是天經地義，無理由因此受制裁。

原文網址：

D仔女呢? 走曬外國, 香港真係咁差?

呢條仆街壞事做盡，迫害無數師生，係我最希望見到受制裁嗰個

已經冇人理佢地9up
講到幾威幾威 咪又係用腳投票去外國

行動先實際

最先搞起教育界白色恐怖
你話你考慮香港長遠利益？

澳洲牛肉好食

死到臨頭仲要講鬼話 唔打落18層地獄都唔得啦

你個仔係澳洲?
我地就國民教肓?

林鄭pk 自己仔女就送哂外國享受
香港仔女就響到俾你折磨
你老母天主耶穌叫你咁做特首??

都比人制裁左，緊係話唔緊要啦
唔通跪地求饒咩
一家人成世留係中国啦

呢下係要比其他官員一個警示

英國魚肉好食

楊潤雄：正處理數宗教師疑嚴重失德個案

教育局長楊潤雄在本台節目表示，當局正處理幾宗教師牽涉反修例事件，懷疑專業失德的嚴重個案，可能會被取消註冊，但要給予足夠時間及機會讓涉事教師解釋。楊潤雄重申，教育是人的工作，教師作為引導者，操守備受關注，當局會嚴肅處理每一宗投訴。

楊潤雄表示，當局經過深思熟慮，才決定九月開學暫停面授課堂，正總結較早前網上教學的經驗，盡快向學校提供指引，亦已經指示學校主動了解基層學生的需要，可透過關愛基金申請購買平板電腦，當局亦可以補貼學生購買流動數據服務。楊潤雄表示，明白過去一年社會運動加上疫情，將不安帶入學校，但不擔心這一代的學生會受負面影響，認為教育是長遠的工作。

原文網址：

兩個澳洲仔女返香港先啦

咁澳洲做野送佢含家返大灣區啦

衝出嚟舔

72秒就ko條焗腸

好快就到澳洲跟機

X2
我只考慮香港幾時立國

準備好未?

等睇你地做condom呀

搞教育白色恐怖嘅人最撚無恥

憎佢嘅程度仲嚴重過林鄭

個人得失唔重要就唔好出糧啦

附合黨利益

呢條仆街
希望睇到佢有報應

打工仔：我最鐘意返工，份糧點樣真係唔緊要

咁你又送你啲仔女去澳洲？ on99

呢個賤種走狗

做狗又真係唔使諗個人得失嘅...

咁多條仆街，我最期待你條冚家產呀你老母臭閪！

漢奸楊潤雄吃裏扒外
說一套做一套
欺騙黨和人民
危害國家安全

事到如今............明嘅！

香港班高官個個都滅絕人性 依家要夠紅夠仆街先坐到個位

等睇呢條仆街咩下場

羊焗腸 收撚皮啦你

尼古拉斯。年輕
回家吧

中國牛肉好食d
條仆街食唔少啦
遲d 可以食成世喇

香港利益為首要
所以送哂仔女去外國

個人得失不重要 從官只考慮香港中國共慘黨長遠利益
要咁睇

咁你嘅子女係咪個人得失

楊潤雄表示個人子女得失不重要，只會審視政策對香港支那的長遠利益，強調教育的重點是社會未來的主人翁洗腦

哦，楊公公說得真好聽～

呢個仆街搞教育，殘害香港年青人。絕子絕孫死全家啦

窮撚想點？ 有錢你都可以去澳洲架。

你楊生啲仔女全部都係澳洲讀書，咁愛國叫佢哋返嚟享受大灣區啦點解仲要搞香港人

就係無錢屌你老母
其實香港讀書無咩問題
就係唔想比人洗腦教育唱閪歌

咁識刷鞋

搞教育但兩個仔女係澳洲讀書

香港有你地係度長遠黎講贏硬不停用石頭砸自己隻腳既歐美小國
但係點解你地d 親人去晒外國

全家番大灣區我就信你

愛港是工作

無入制裁list 講嘢都大聲啲嘅

係香港長遠傷害先至真。香港需要誠邀四川嘅「教師」，「指導」香港小學/幼稚園教師，點去教書，定係點去共橙洗腦？

現代吳三桂，引入文革到香港，仲要話犧牲自己益街坊，自己仔女就送走去澳洲讀書？

你有錢，你都可以去外國享受架。冇就留係大媽區啦。

呢條仆街先係最應該被制裁

考慮香港利益就死咗佢啦

讀邊間

個人利益不重要

但唔好無左個仔d利益呀

好明顯你破壞緊香港既長遠利益啦。

咁希望你d仔女好快送番黎香港

美國指控香港警方去年處理社會動亂時，使用過量武力，是極不合理，指警方維護社會秩序是天經地義，無理由因此受制裁。 。。

721831 好快到你被祭旗

push

想做下屆凸手, 屌你個西

係囉 咁香港教育界有佢 長遠實一片光明啦
但偏偏就送自己啲打靶仔女去外國讀書

考慮長遠, 等自己啲仔女可以返嚟收割人哋啲仔女

無人關心你個人得失
但所有人都關心你個賤種老婆同兩隻賤種仔係澳洲既得失

制裁應該要包括埋佢地仔女

垃圾
Cut !!!

笑話大全

編號：#C1248
姓名：楊潤雄
仔女：楊培生 ，楊蔓澄
兩個仔女皆在澳洲出世

同緊收成波講?收成波話最緊要收成wo

哩條撚樣一定有份

講無恥 呢條仆街有得同689比

日撚日走出黎話要國民教育 見到學生被捕好心痛

但係呢幾年成日有學生跳樓 一句都無關心過 學校層面亦無做過

等澳洲郁完你再睇下

句句大話

個人利益最重要，從官只希望賣港

楊潤雄表示個人得失不重要，只會審視政策對個人的長遠利益

A

全部都同一套説法
好明顯口不對心啦

好偉大，哭𠹌咗
等我送啲仔女去澳洲先

Pin this

做咩抄鄭若驊
條友未制裁到佢就出黎牙刷刷

個人利益都唔重視
會重視社會利益?

我地好好㗎，諗盡辦法拎你兒女翻嚟讀書，唔收錢

家人就外國國籍

絶貪一代

做鳩埋哂啲內宣維穩
肉鳩酸到死，自欺欺人
根本做俾自己人睇
成個政權建基於謊言，而家冇腦藍絲都睇到就嚟冧

楊潤雄表示個人得失不重要

制裁我冇用

佢係文革大先瘋

人渣局局長

推到佢仆街

呢條終極冚家剷

呢個係想掀起香港文化大革命的第一手
搞中學校長，鼓勵篤灰
呢條仆家一定要遺臭萬年

其實有無係人搜集佢既言行， 想係Twitter報俾 Solomon知

此人係教育界的大患

仔女返大灣區先係愛國喎

我地睇依d人好可笑好悲 成日將d野掉轉講、講埋d歪理
但佢地有時好似連自己都呃9埋
成班催眠自己諗既野做既野就係正確咁
班友學術表現一定唔會差得成去邊掛？
自己有幾十萬人工一個月 再加上可能千萬樣種既勾結
就背棄自己既城市、向支那獻媚、打壓香港人、自己既同族
但同一時間依班人又可以理得你死 自己d仔女就去撚哂外國讀、做外國人
有時諗
係依班人身上完成體驗到人性係幾醜惡

或者係體驗到權力係可以令人幾腐敗
他日個d出名既抗爭人士如果可以掌握權力
希望佢地唔好忘記依樣野

幾時制裁佢
等得好心急

最緊要你唔驚

等澳洲制裁埋你你先再講嘢啦

澳洲佬快啲出手搞佢兩個仔啦

講到自己咁偉大，唔好出糧吖笨

楊潤雄個墨爾本皇家理工大學學位無硬

好想認識下佢d仔女

點解送仔女去澳洲 佢地咪學唔到國家安全

唔出糧得唔得?

快D接返D細路返香港接受國民教育啦！

唔好出糧囉

澳洲仔女送去大灣區讀書 咁我就信你喇

楊先仔女比下去。去澳洲讀咩大學連名都冇。

港官就係人質, 你想人質講咩? 我唔係可憐佢地, 因為佢地應得, 但佢真係人質黎.

去晒澳洲了

孔子學丸芝麻人，在五眼被狠掃番去NMSLand後，唔通一直白逗維穩狗糧？楊焗腸會唔會做扯皮條，帶佢哋黎香港搵食，「指導」香港教師點「教書」？

幾時先清算呢條撚樣

你2個仔呢

咁你都考慮得幾失敗下

要起到楊潤雄仔女個底

中國出世好失禮你咩？咁愛國又去澳洲？正漢奸、走狗

啱呀屌

其他國家跟得太慢
佢應該資產轉移哂 做好哂準備

香港暴政成員，都係反社會人格，
癢潤雄：我要仔女係澳洲選總理，但我又鍾意高薪厚職，仲可以睇住香港人嘅仔女被我荼毒。

但爸爸我仲想係澳洲讀書喎

楊潤雄批評，美國指控香港警方去年處理社會動亂時，使用過量武力，是極不合理，指警方維護社會秩序是天經地義，無理由因此受制裁。

Sound bite 走樣，差不多認同過量武力

兩個仔準備好回家未

記得叫佢個女返來先

佢地d on9 仲話中國人 成撚日老婆仔女分開計

澳洲個仔執定行李啦

其實呢條友係教育方面有咩實際貢獻

係咪調轉左黎講

從官只考慮自己袋左幾多人仔

共產黨利益呀麻? 真係低等既打手, 連自己係打手都唔撚明

咁偉大，幾時接返啲仔女送去大灣區

只考慮出賣香港長遠利益
就有
你班撚屌膠官

個人唔緊要
但仔女得失緊要嘛

Nicholas:我屌你咩老豆我個獸醫未讀完㗎

呢個最閪
食相最撚難睇
不過一定有份

最憎嘅官 頭三位一定有楊潤雄條仆街份

但佢選擇做狗官呢......
重咁願意同個非法政權同流合污，佢唔制裁都要坐監啦⋯⋯

如果你真係考慮香港長遠利益就唔好做官啦仆街！
害死下一代

同意

其實咁耐啲主持同記者有冇直接問過佢點解要送走啲仔女唔俾佢地受返香港嘅教育?

香港教育不緊要
最重要我仔女可以外國讀書

含 L 喇